而家邊度仲有靚白粥食？

以前有間粥店係美景街 啲白粥係勁有米香 又綿得黎仲有啲米粒 仲食到好多白果同腐竹 真心世界級
仲有佢啲炒麵同煎蘿蔔糕都冇得輸
不過已經閂左
食緊連鎖店果啲 真係

生記鮮牛肉粥算唔算ok？
間中食下鰂魚涌果間 覺得啲牛肉唔錯

美景街邊個位

要白粥

豬肉檔隔黎